有冇人可以理性講吓自殺死係唔係真係會落地獄？

純粹係驚自殺死會落地獄或重覆生前自殺動作直至陽壽已盡，先唔敢自殺，有冇人可以認真同我講上述假設係虛構 唔真實 假嘅，自殺係完全無後果？

聽講係重覆完再落地獄

自殺死升唔到維道
只會輪迴
下世再食屎

點樣證明係真？可唔可以有人理性咁同我講係假嘅，自殺係無後果？

覺得死咗就係死咗
同電腦熄機一樣

點解你會知？可唔可以唔好講大話？

如果係真，我可以即刻...

咪玩啦死左點同世人講個後果 根本無人答到你

咁有後果同無後果邊樣先係真？

睇下你信唔信
Btw 就算死得有價值
一生既生存意義要點

無咩生存意義，無人會永生

自殺死，總有點不滿有點怨氣，有執念就會墜落地獄。

你點樣證明真係有地獄？

對身體既人有意義都好
可能可以做英雄呢

身邊

你既心念就係證明

理性講 冇人知
即係d人9up
定連登係有人係地獄返黎架

所有野都係原子造

生前嘅事要煩嘅已經夠多
咁快就諗定死後

係，所以唔好再咁迷信講埋d因果 天堂地獄呢D on9嘢

能量不滅定律，人係能量體，死亡只係轉化，而非永滅。
至於死後是否還是這個你，就是另一個問題。
如果係，你又有感知，你有感知就會有痛苦，有痛苦你就感覺是在地獄。
如果唔係，你已經不存在，在於你來說，沒有感知，就沒有什麼天堂或地獄

人得一世，無輪迴無地獄，無因果無報應，你睇果中共同果3萬隻就係報應係假

中西宗教都係話自殺死會落地獄或重覆生前自殺動作

但係又有邊個知有無地獄

我認為人死左就係死左, 唔會上天堂, 唔會落地獄

雖一後果就係屋企人同朋友會傷心( 如果正常架話)

自殺死嘅人要落地獄 呢樣嘢真係好唔公平
一句話唔珍惜生命就要落地獄受苦
生前就係受得太多苦先至想早日解脱
點知死咗都係要受苦
好撚慘

珍惜生命呀ching